有冇人玩交友app九成仔都睇唔上睇眼

個個都好似差唔多樣同打扮 無個正經
明明幾年前玩啲仔高質過現實生活識嗰啲
依家係調返轉

邊個app先

老鳳話俾你知
不分性別都睇唔上眼

Tindercmb一日咁少choice唔洗玩

Match到高質既一隻手數得曬 講緊應該有4 500個match

要用交友app搵另一半老鳳不如唔要

Why not both
但我有5個男朋友都係上網識 全部正正常常 最唔正常嗰個係學校識

係

睇相高質嘅可能係玩家，中出即飛
睇相低質嘅可能係好男人，不過你又睇唔上眼

咁我寧願player sorry

上網識唔等於Tinder

有4個都tinder識 1個高登識

要d咩外型 長髮濃鬍岩唔岩心水

最好似韓仔

Tinder好似會根據你嘅popularity 去比返相應嘅對手你，可能你以前青春所以高分，而家老左肥左whatever 就低分左

我反而見到好多神科仔 (medic，law etc)
有1xxx個matches 搵得我講野都正正常常

咁大把啦 香港一大班小白臉化埋妝既死基佬

男用家表示Tinder好多sale、點數雞

但我setting都改咗23-28咁應該係佢地整體低質過20-25

仲有好撚多作狀abc留學撚

唔係太明，咁你低分嘅話你較full range 都係出低汁男㗎啦唔係咩，get錯勿插

偽韓mk唔等於韓仔

根本無popularity呢樣野 係你揀咗人再睇人地會唔會揀返你 唔係自己一個profile擺出黎俾所有人揀
以前我set 20-25呢個range既仔係高質 但依家set 23-28就低質咗 但其實25up仲玩tinder普遍係低質啲都合理既

咁你咪要繼續開埋呢啲垃圾po

呢個真

不過通常我都係搵返本地傾

睇樣有咩問題
你唔睇樣去溝肥婆唔好叫春話無女

冇問題 我都係咁
但唔會叫春

通常正常人家都唔玩呢啲嘢

點唔正常

掉轉啊麻

女仔講既正正常常通常男仔都覺得唔正常...

我想講我用Grindr成日都match唔到女仔

我係咪太差...

有幾唔正常係睇你有冇識到正常人
對上個3個男朋友同我同u 傾下soc學校既野可以講一餐 依家都有正當職業正常人一個

圖中人同我一樣

咁7

你唔正常呢

無啦啦溝第二個 tinder識嗰幾個反而無

不如你地定義下咩叫正常先la 咁樣口同鼻拗

果陣做左你男朋友未

高質就唔洗玩app啦

好多好柒好毒都學人玩

正常拍拖無一腳踏兩船 有正當學業/職業

好似tinder個工程師唔係有講過個alogrithm咩？ 越多被like嘅會有高elo分，你match嘅對象又會影響翻你自己個elo分，所以如果你見到嘅match低質左就代表

之前有個男神post入面好多仔都有玩

咁所有仔都唔洗玩 match比例一定好低

鳩like咪多match囉，但你elo分低左咪遇到低質嘅

梗係做咗完全唔知佢咩事

死豬扒仲咁多要求，照下塊鏡啦柒頭

鳩like點會多match你玩過未啊。。。

唔係鬼佬or 大隻仔可以quit app
呢d app邊有人認真傾計玩神交

見到隔離post話tinder啲女都低質左 係咪近排tinder男女都低質左

無玩過 純粹睇google新聞解釋，tinder同現實世界都係一樣低質佔大多數，咁你elo低左又鳩like，你咪去左低elo嗰個pool度大家齊齊鳩like囉

鬼佬一定swipe left 阻住曬

好多柒頭毒撚玩 正常樣個d都唔方認真

九成都美容雞

明明十成

無玩過去玩下先啦
佢係一個pool到有男有女
假設男A配女A互like match到
再搵男B配女B睇下會唔會又match到
女A又再同男B match
如果低質咗係真係成個pool既人差咗
唔存在系統覺得你低質所以俾啲低質既人你match 因為系統根本唔識分 大家都有機會match
如果你係話睇match個比例有幾高 咁女人一定高過男人好多

見到高質素嘅，又唔知係咪假賬號，不了。

例如呢個不過佢真係真人

假？點知佢係本人。呢幾張相係連登都有流傳，我都見過好多次。

想屌佢屎忽

都話見過囉

想屌

say no more

見到呢啲... 真係小心地滑
幾靚仔真男人
佢識玩呀，玩Tinder ，任食女，食完又係一條好漢

樓主都應該ok, 先match到啲級數靚仔啊

你唔係有仔咩

4gaylo

仲有化妝個件kenneth都match過

垃圾post 識唔撚識用不推文

好多低質賤男

樓主死港女咁款,好想罵你
但見到你鐘意韓feel,憎abc/鬼仔,我又覺得你幾好咁

有佢一半咁型先講

女人睇咩都係原罪但佢地想揀白滑大波長腿靚女就基本

絲打一定好撚正

樓主要唔要交換Tg？
睇吓乜嘢叫高質

見過面，一定有啲野發生啦，

樓主自己有幾高汁先

想知樓主有幾高質

D 女好好?
又要露

樓主一定識唔少...

想識樓主

呢個唔係叫Geoffrey咩 佢Ig 都唔係咩lucas

玩得交友app 都係搵sp 架啦，要用app搵真女既你自己想像下現實係咩人

竟然咁少相
share d高質acc做例子啦

係正常既都唔會玩交友app啦

絲打幾歲 搵到岩結婚未

咩人都有架啦樓豬唔好扮上菜啦

好撚樣衰

咁靚仔佢玩晒啦,其他人玩條鐵咩

你好撚高汁交友App啲仔有塊閪就like
搞到啲女人以為自己上菜
你平胸象腳柒頭是但中一樣就收皮啦

洗唔洗咁激動
有閪就like都要我like返先得既

仲有流傳嗰幾張相其實係我post出黎

點解佢要用假名

Tinder好多仔問佢what do you do都唔識答
利申：只match本地仔仔

你揀仔仔既嘅準則係咩先？

竟然係真人

會唔會睇錯 我試過睇錯以為what are you doing

有D屈機

呢啲上apps簡直犯規
利申：絲

咁我呢啲毒撚真係唔洗玩

專登幫你上網搵左，我都係道聽塗說，唔知個算法叫乜名就作個popularity 落去，但應該就真係有個計分制度係到你都可以話人低汁，不如都大方啲承認自己低汁左

其實有冇諗過唔係我低質係我眼角高我大概一百個人先swipe兩三個right 就算我無人揀都可以覺得其他人低質姐

Btw我幫你copy埋去隔離話點解tinder啲女低質咗既post

吓，你明明有個timeline 係到wor 咁即係你依幾年眼角高左唔係啲人差左好事黎嘅

Between 睇女同事玩，啲仔都真係幾高汁，學樓上啲絲打講，好多都神科、專業人士，啲相又攞曬角度有texture，差啲嘅都最少曬車曬錶，望完就del app 真係唔夠你黎

唔夠人黎*

俾啲低質例子大家睇

曬車曬錶 專業人士 呢啲最低質

講緊靚仔嘅前提下有依啲喎

當然我男仔睇男仔可能同女仔睇有出入啦，我只能講用女性嘅perspective 睇完會自信心低左，無咩事都係養返隻寵物過世算

點解未見過要assume人哋係低質

多啲分享啲開場白，講咩！幾時先會約去爆房！

我諗佢講緊個overall package ，交友app都係講緊速食文化，唔會同你睇性格、價值觀、相處落舒唔舒服依啲野啦

屌
我連佢地都不如
孤獨過世算

樓上個班其實ok但我唔會match

唔係我講緊點解你連樓主係咩樣都未知就咁堅持佢係低質咗所以覺得啲男仔都低質咗

留名睇低汁圖

我純粹係根據個可能性推出黎
1. 成個香港男人嘅整體質素下降嘅可能性低（因為個pool大）
2. 有個計分制存在
3. 樓主聲稱幾年前嘅質素係高
4. 女人保鮮期短
得出嘅最大可能性就係樓主個質素下降左，咁質素下降又唔代表佢係低汁，可能係佢之前太高汁呢，你又唔洗咁快出黎幫拖喎

Lucas 果啲質素都有兩三個嘅一次嘅free swipe 入邊

唔想生存

...

因為我地交換過相
btw 其實我擺上去啲相都係差唔多 一定擺靚相
所以年齡大咗等於低質咗？

少林足球跳舞嗰個醬爆

兩三年前玩嗰堆男仔正常好多
係咪好多都識到女朋友啦
定玩極都識唔到人唔玩

個結論係綜合上面4點果然女人只會在意年齡

但擺喺交友app嘅相一定係揀過覺得靚先擺上去㗎喎
唔會年年都換㗎嘛

下，佢講緊幾年咁我諗錯囉，點知佢幾年都唔換相姐

咁都低質啊
唉 我都係入翻老母個西入面算

留意番我冇開post叫春話tinder九成都係player冇好男人我係話點解無高質男喎 你係咪搞錯咗啲咩

唔知喎但應該係佢真人 我frd都係俾我睇呢幾張相 跟住真人一樣樣

我有換相但啲相靚過以前

咁我錯囉

希望你大多幾年唔好再開而D ON9 POST

成做個感情台係你眼中應該都係on9

好靚仔
唔再玩交友app 啦

樓主一咪淨係話d仔低質咁想問下樓主係咩quality先

好癲有啲咁正常都俾人話低質

點解我識唔到認真，唔知點解識親都係毒撚

好想識韓仔type

咁靚仔我都係交友app識男好過
港女真是麻煩

痴線 果個lucus洗撚玩tinder咩 咁既樣去一去老蘭 d女排到去地鐵站啦

你自己咩料先

八婆po我上黎

好正呀 想被屌

why not both

上面d男仔比你話低質咁樣po出黎都幾慘
明明正正常常 唔知你個樣身材又咩料

姐係點

你自己較淨係show男人都會睇到

屌你老母以為你嗰啲有幾高質
樣都睇唔清都叫高質
笑撚咗

有其他相我無放唔通cap曬上黎咩

見過 佢返某外賣平台

個jo我都有match但無講過嘢
其實啲人係咪都唔會主動

foodpanda hr呀嘛好似係

佢今次有hi我不過無應
因為之前match過我記得佢講野有啲悶

你咩質素阿？批評人前諗吓自己咩料啦

我擺咗你上黎？

純粹唔開心想發洩吓 冇野了 對唔住樓主

LM

好睇彩數

法國所謂低汁都比我高汁

個個呃西屌

我屌你老母，人地樣衰玩apps得罪你d咩？咁都要貼你出嚟恥笑？
現實你咪又係整容傻閪一件

又唔好玩串個party
下個post到post女㗎啦

痴線洗唔洗咁樣Po人出黎侮辱？
你唔鍾意咪唔鍾意 俾啲尊重人好冇？

樓主你又咩質地
你心地已經唔好啦

多唔多A0女玩
係咪玩過app既女仔一定係淫亂

比樓豬擺咗上嚟

上面果d完全冇問題仲幾型
絲打你係咪ig女神級

我係heymandi識到個好高質既女 仲一齊左
其實我覺得係有正既 不過得好少好少好少

唔係呢個問題 我覺得就算真係唔靚都唔應該放人上黎囉

應該係想報仇

全部無match到

屌樓主同嗰個營多撈麵小王子一鳩樣
同佢嘈都嘥鳩氣，瘋狂report啲相啦

絲打有冇join tg switch group?
好似同你交收過
天水圍？

咁你又係咩質素先。臭g!!!!!

樓主我屌你老母臭閪

事但一個都已經屌打M記金鐘樣既連登仔

唔鍾意都唔洗post人上黎姐

樓主比人玩到爛未

咁都叫低質 有兩個應該都有中上 其他你最多話唔夠好
仲要貼人地出黎 呢個月野兔兔仲要成撚日利申自己係靚女
收撚皮啦臭化閪

唔見樓主有幾高汁 至少人品方面
如果係高汁都唔會溝你啦
想屌下臭雞就例外
結論樓主係臭雞
真係靚女反而無咁外協 可能因為食過靚仔
之前返過一間model公司 d仔係好靚仔
但自戀到爆 除非你係M底 拍拖就不了

就係食過靚仔先外協 但食過靚仔先唔一定靚女

中上嗰兩個有一個係假相 另一個其他相係唔得就純粹就角度 其他唔洗講啦

所以咪5個都散哂

唔啱就散㗎啦有咩問題

呢個真， 有咩可能唔睇樣

樓主Post下自己
等班葡萄毒撚收皮

我有post過

仲要淫底處女

邊度

好搞笑
有個得米七
話自己有私樓
又話自己做機師
心諗 叻啦叻啦

啲眼紋係想點

留名

好似有個大陸喱
條八婆講過

有時見到啲好樣衰既仔話looking for sp 真係得啖笑

真
見過有條仔話for fun/stable relationship
我問佢即係邊樣 佢話佢到時會決定

鄭雨盛都比你話低汁

知呀我話佢假相

佢地究竟點解覺得自己有得揀 定太有自信

呢兩年啲仔低質左係事實
以前係tinder都幾好match得落 早排down返十個有八個都係swipe left

大部分男仔都唔show正面or冇寫簡介，見到就自動swipe left，冇個揀得落手

咁太認真亦會令人不安嘅，just fun就fuck boy，why not both: stable fun relationship 啦

樓主全身都假都好意思笑人？
不如你自貼睇吓你嘅8分點靚女法

自貼過啦你搵下

九成女包括樓主依d臭雞都睇唔上眼
低質又要學人高要求
性價比咁低我溝返圈子入面d女唔好
由得佢地做condom/剩女算

我有男朋友啦 玩交友app志在溝下仔搵下存在感姐

你地睇下app入面d臭雞
溝返自己圈子d女好過

樣衰就唔好學人溝女啦

真

屌你 係唔係好好玩
放我上黎做乜鳩

我見有d仔睇相正正常常 好斯文
點知傾傾下全部都係搵sp
最後玩左幾個月 心灰意冷del晒app

啲仔覺得自己搵到sp先好笑

可能有時自己一個會好啲